覺唔覺有班人懶看透世事 話樂壇已死好嘔心

其實死左咪仲好